其實取消今年dse改用校內評分黎做升大學標準有冇得諗

根據番中五中六校內考試成績黎評定dse分數
之後大學再interview時黎多次入學試咁有冇得諗

發夢有可能

On9

校內考試成績，Band 1考70分可以等於Band 3考100分

其實有d科band1 50分已經5**

無可能啦
你去外國升學
畀個校內試做公開試成績佢睇咩

所以TSA就係咁用，用黎拉唔同學校水平curve

先唔理邊個會care校內考試

事實band 1考0分既學生都勁過band 3考100分

唔會取消，好多支那人未落到來

Tsa交白卷是常識

on9少陣
拉

其實IB一向咁玩，用predicted grade就算

No

所以點解TSA學校係咁谷，因為決定學校banding

係班band 1未考過公開試先打飛機以為自己勝人一籌
考完dse跌到仆街先知世界那麼大

無可能 你咁樣整法個認受性等於零

band 1 7成入University
band 3 7成入阿蘇

點有得比

英文卷同中文卷兩個世界黎

MC考0分嘅話我信

咁不如各大院校自行招生，解散聯招

自修生 0分？

apply加拿大大學真係俾完校內成績就派offer

Band1考第尾嗰個都勁過band3考第一啦大佬

無
喇沙好過屋邨樓下果間band 3就唔使講，但你點quantify呢樣野先係問題
band 3學生到底排係喇沙入面第幾名都好難計，極端d講可能band 3中學今年就出一個狀元呢

依個係真
Band3最勁個個 都未必有20分
多數係18 19入OU LingU

樓豬係band3 考第一既今屆考生

band3邊有咁多入asso
一半做警犬就差唔多

成日見d中學門口掛banner話有幾多個考入UGC，
又有幾多去台灣中國升學
UGC最勁都係Poly, City

你唔好傻啦 不嬲都睇唔起中中仔
中中仔入到大學就知咩事

你都係快撚d溫書吧啦

個個學生都滿分

不如俾大學嘅學院搞收生試啦
學生可以跟興趣去考
大學又可以確保收到有潛質嘅學生

你太睇小band 3啦
個7成人係入毅進的

事實band1仔係獨大得罪講句你band2已經無幾多人入到三大

到時邊個講過光復香港既全部陷家產

band1 0分好易留級

不如抽籤啦 抽中就入大學

佢肯定唔知道入到大學又見返自己班中學同學係咩感覺 band 3比盡你咪一年5個入大學

你肯定band 3 都有7成入asso
有10個入asso 都算執到啦

跟本band 1 同band2/3 個差別就係讀書風氣，以前讀band 1中學，每次考試成班fd 係鬥高分，個個（我嗰班）都好care 讀書呢件事，交作文交report 嗰啲個個都訓哂身去做，個老師會被學生chur 返轉頭, 叫學生放過佢

Band2/3 嗰啲我都知，因為大個出黎教書，啲學生跟本唔care 讀書呢回事，踢佢push 佢都只係識打機，臨考試前一日都未拎過本書喺手，啲學生做事又求其，錯漏百出，寫多隻字都好似要攞佢命咁

樓主Band 3仔確定

的確band 1 都分好多種 排幾十果d band 1 係校内識幾隻英文以為好勁 但考公開試就俾名校屌打....

band1 top個班先做到7成以上入u
中後得翻5成
利伸 另外個5成

校內同出去會差好遠

特別係男仔通常校內唔發力

傻啦
好似啲ocamp咁睇樣收生
靚仔靚女就比入
毒撚？唔收！

名校照入大學 雞校冇得翻身

不如全世界滿分狀元好唔好？

咪撚戇鳩啦

其實名校上大學比例有幾多？

識人讀聖士堤反入八大嘅學生都係得三成人咁上下

樓主今年考生？

名校既五成入大學無走雞啦

好似中小學派位咁派好未

自修生又點計呢？

Band 1邊有七成人入u

唔好on9

中學都會谷？

我初時以為係

但其實唔係

睇你計唔計埋樹仁、恆管、i大、珠海、公開大學依啲

其實喺
band 1 Speaking校內你求其都4以上
出到去唔好彩撈埋班band 3仔得翻2
中英文仲撞正同一班人就真喺抵你死
利伸
中445**32 >3
英4432>3
冇u入

利申 HKU
唔好話中中仔（事實上我喺HKU 讀咗咁耐都未遇過中中仔）英中仔都會被人排擠，試過上tutorial 第一堂就圍內講自己邊間中學，無咁出名嘅實被人排擠

唔洗諗啦
你唔撚係政府
你無權 亦係無必要同佢諗呀

CE 年代，如果用校內評分，只有c or e

睇讀邊間中學啦 我都係用自己中學計姐

唔好發夢啦 專心溫書仲好

學生證都無張
我mit學生呀

幾on9 先講得出

我以前中學隔籬間band3
學生入到asso係要掛banner祝賀架喎

我Band3最勁嗰個 三十幾分 入KongU
好多讀Band3喺學校唔努力 公開試先發力入大學

你想班考生死，咁既環境都迫佢地考

你肯定？
利申band 1
成班fd冇個讀書
平時放學就去打籃球同lol
而家唔係G5就三大
最差個個都叫入到poly
中學課程咁易
根本睇資質多過勤力

樓主好true 好 pure

香港人最撚鍾意抹殺人哋嘅努力

Band1中上好多都有
Band1未得3成

Study leave 先發力個啲咪仆街

照考DSE
但規定個個都唔可以戴罩
最後死剩嗰D 應該個個有得入U

你係咪band1 0分

無可能

傻撚左?

識個band3入三大，但冇你咁高分，佢話中六校內試都冇去考，話完全哂鳩氣，專心準備公開試好過

rubbish sba
校本評核搞到我唔敢串老師

因為全世界都去外國讀啦

樓主好想入U？？？

快啲温書啦 最多俾你推遲一兩個月 點都會考

衰格老師嘅學生點算

On9...

咁都講得出 就知你入唔到大學

無撚可能
大把人校內試鳩考, 公開試先認真
簡單啲泥講, 今年DSE ge加油啦
利申: 會考老鬼路過

誇咗d wo band1屙d屎會唔會香d?

我識人讀聖士堤反依啲傳統名校
佢同我講三成入u都無
有啲要讀i大同出國留學

佢𠴱一班都係得三四個入hku

痴線 考八次？

如果我係band 3校長，我就可以掛幅banner出黎話升U率100%

滿足到你願望未？grad 咗，呢張係舊版，而家HKU 學生應該未見過呢個version

Home Exam

has adjustment

我就覺得好極端，但大家資質一定唔差
我就好勤力既，但成日比班唔溫書又考高分既鳩屎朋友叫我放學去打機 入到大學比佢地搞到都好懶

我眼中band1就好多唔點讀書都可以好高分，又或者花好少時間就會理解既同學囉，成日都好葡萄佢地咁叻

hku係blue blood d
入返其他三大會比較開心

其實band1考第尾嗰個一定廢過band3第1

中學其實係睇dse 落banding
所以某啲學校先迫走對渣嘅學生

笑撚死 唔知佢會唔會話改圖 一睇就知係band3垃圾

屌支那人唔係經DSE

抹殺努力
是但拎幾間有公怖數據中學睇下，2018年

庇理羅士 band 1
三大 ~60%
八大 ~81%

辛亥年總理 band 2
三大 ~5%
八大 ~22%

band 3 中學
搵唔到有學校公怖出來

誇張左

睇咩band1同咩band3

咁自修生嗰邊呢

on9

講真數據又唔信 都唔知邊個係井底蛙

再誇張D呀

On9 band3仔個個入8大

係 我都有啲fd話埋唔到堆 轉左去cu 見佢開心好多

利申band2

教育局：少做少錯，唔做唔錯

好似台灣咁廣設大學

carry唔到人勁極都有個譜

痴鳩線
藍絲阿蛇知你黃底格硬拉低你分
每Part半分半分偷你
你點同人玩？

一樣hku grad 但你講嘅情況我聽都未聽過

講得出呢句已經知樓主冇可能入到大學

咁其實band1都好多廢物
好似我咁 書又讀唔好 女又溝唔到

Band 1環境的確唔同啲，我朋友係某間沙田中學，以佢自己個班計，30個升26個，剩低4個比人笑，呢個升學率幾恐怖

利申：band 2 尾，asso變做後門狗

真
垃圾教畜平時唔撚理啲學生
TSA就好撚緊張啲學生咁

事實係band3學校考頭幾嗰啲都入晒u
而band1第尾嗰啲讀asso甚至讀唔到
唔好井底之蛙啦
入到u你就知
Btw極度懷疑你係一個中學雞DSE都未考自以為高人一等嘅band1仔

carry到人個班神早一粒星起跳啦

懷疑佢中六都冇 仲讀梗中二中三

阿豬阿狗都入到hku啦
咁都要證明。。。

我信數據，但唔代表你可以一碌鳩打一船人

入到大學仲用中學讀band幾打飛機
醜唔醜呀
你人生自豪既野係讀band 1學校？

無

瞓撚醒未

俾錯負皮

咁就閪吱啦

咪撚ON9 FF少陣啦傻仔

痴撚線

連登仔真係優秀
睇你個樣都似係名校出身35分入神科啦

根本唔關事

當年Miss predict我中文說話拎2

出去係我講得多嘢+lead人 就拎到5* 冇人carry我

但校內成績我係垃圾 就算比人carry都係垃圾

利申band 2中

我覺得係 ,
其實BAND3 校咁撚多人...都肯定有「幾個」唔錯
一定唔會差得過BAND1 最尾囉我覺得

咁咪仲衰，大部份校長藍絲黎架，自己諗啦

你logic有問題

你個腦裝屎？

排你個頭

人地話睇唔起中中添啊，好威

公開試就係要公平先得

黐線啦小學雞咩tutorial講自己讀邊間中學
邊個care
從來冇試過呢啲情況
利申 HKU

當然凡事有typical example，幾萬人入面實有奇葩，但而家講緊整體，你班人就成日拎幾個cases做論據打飛機

數據唔會講大話，是是非非一眼睇晒

我記得以前見過data 大學入面band1個rating佔左8成
band2,3分個20% 識有個friend band3升大學，佢話佢係佢間中學5年黎唯一一個升到大學

有長頭髮就係女人

你都戇撚鳩 老師針對點計？

咁點分邊間學校出狀員？

成績差少少嘅都可能會讀阿蘇，甚至found dip

無可能，會對真係叻果班好唔公平

好多人學校考好高分但公開試炒粉

因為學校考試好多都係流於表面，識背就高分，至少我當年學校就有呢間情況，
一班堅叻嘅同喺學校竟然同一班資質平庸（但肯操卷）嘅同學差唔多分一出到嚟叻果幾個就最少5*，平時係學校搏開大霧果班就得4呀，5呀

根本出到去公開試要你認真思考條問題先至見真章，題目出得有質素好多，咁先分到邊啲係真正有料

樓主咩logic
聰明到

咪話你carry到人就*起跳
事實上比你考多次你肯定抽中一條你熟既題目咩
如果唔喺你miss就唔會predict你2啦
更多時候你都喺等咁多個人入面睇邊個帶到你起頭比到橋你
遇著題目唔熟+冇人up到正常野你等死都得

溫書啦 唔FF咁多

比藍屍教畜針對既優異學生慘了..

On9
Retaker唔洗入大學？

校本評核嘅話 band3學生連唯一一次洗牌機會都冇埋

我year 1 sem 1 同year 2 take CC嘅時候都試過一次，我自己都呆咗，但係總有班中學雞咁幼稚

Typical example
講撚到band3入到u嗰啲都係黃大仙顯靈
事實係你狗眼看人低

每間Band1都有部份係派入去 嗰堆部份可以好差
部分band3 會有啲小學成績唔錯 但升中一面試衰咗 派位又衰咗嘅人 嗰啲某啲會被同化 但冇被同化嘅人可以考得好好

利申：band1頭同band3都讀過

band 1可以係直資

我意思係 冇人carry我我都有機會拎到5*喎
嗰年我學梗多咗幾個人拎5*說話
相反某啲科目少咗人拎到5*
可能因為轉新老師嘅關係
其實我呢啲成績唔係個別例子嚟 (就中文說話卷嚟講)
一間學校 都可以出現十幾個成績好過預期 十幾個差過預期

係可能有一兩個標青d 但一定會係考好頭

Sor 漏咗直資

識人某垃圾band3全級第1，成日曬自己邊科邊科全級第1，最後入毅進做黑警報曬上老豆搵仔

咁點解唔轉做大學招生試？ 考邊間考邊科都要跟返個間大學出既試考既卷

仲有樣野突然醒翻起
達成唔到共識 臨時轉胎基本上最多得個3
校內試既時候我就試過逼到全級第一個個轉唔到胎
之後大家一齊死
雖然話人地最尾7科12粒星

識人某傳統名校全級中遊，ig成日影自己校服校徽，最後入唔到u做pc仔

其實仲會用自己學校band幾來打飛機真係好細個而且好冇自信心，到你畢業之後就會發現其實你間中學band幾真係wfc

睇落係好多讀緊band1但校內中下游，所以想踐低人拎滿足感

到時個撚個都100分

英5743>5band2

只要係手足
攞唔到5**都會有連登仔幫你抱不平

俾佢哋圍爐打飛機啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

溫書啦無得逃避架啦

哩個例子同你講句野有咩關係傳統名校可以係靠體育升上去
反而以前我學校雖然唔係咩出名嘅band1學校 但係嗰屆全部都入到asso/hd以上 最廢都係15/16分

不如直接宣佈band1仔入晒u
band3仔入毅進
利申band3仔

Band1 同 Band3 啲卷一個天一個地

點都有人唔鋸，平時留力考試先認真，依家一刀切點算
小六升中一，中六DSE真係最頭痕
直接全港重讀一年政府俾學費係最少煩惱既方法

用predicted grade係只係可以有conditional offer 真係決定收唔收係depends on 你考試個分數 ib考試通常係5月

Band 1 校內predict 中文speaking 拎2 數學拎1
出黎5*同4
校內試根本on99

咁撚ON9嘅idea都比你諗到
真係難怪有啲人一世都係低收入住公屋成世冇前途

我都係某沙田中學自己個班都係全部入晒 得我一個asso

升到u
wfc 中學
係有班名校仔頭一兩年仲打玩飛機

講起就嬲個陣個老師唔鐘意我地個班 所有sba 同人地班比都below average
如果拎咁樣出去做公開試分實俾人屌死
同埋band 1 拍埋band 3 已經唔知點比較啦

其實噉樣並唔公平，有好多人校內麻麻地但好努力prep dse

講到band 2,3好多人入u咁
Band 2仔入到u身邊9成都係band1
仲要大部份都係傳統名校

好記得個時考listening, 餅錄音帶都未播就已經圈撚哂啲答案準備訓覺

一睇個分就知明明學生有能力
就係比學校個柒頭皮整底左sba個分
呢推老師不得好死

絕對唔會係好多囉

小部分特別例子一定有 但10間先有1個囉

見工都唔會理你上份工入面做成點啦

band2 好多人都係asso 上返三大

你重讀小學可能性大啲

咁平時係學校hea個啲咪大獲

冇

on9 post
咁既問題都問得出

但同一時間要接受到個washout rate會高一截
好多人讀完year 1升唔到year 2就要quit U

SBA 咁濕鳩有辦你睇
想害死人咩

樓豬唔好on9啦

邊間聖士提反 女校嗰間邊得咁少

你都 on9

有次同個frd行寶馬山
佢以前讀漢基
行落嚟見到蘇浙寫哂自己最top啲學生入邊間U
佢隨口就講句「吓得嗰幾個入到醫都咁大張banner？」
我呢啲山區學校一聽打個突
佢再話「我個year有25%人唔係ivy league就oxbridge
如果真係寫哂出嚟我都唔知其他學校見到會點諗」

嗰次係我識佢咁耐 佢最串嘴嗰次

St Steven’s只係得個名條band 1
女子嗰間就唔同

中學…亂考架

5年一個就差唔多

5年可能有一個既 全港所有BAND3加埋

band 1啲學校嘅卷隨時難過dse 點比 官中例外

利申官中

我想像到個畫面
應該好尷尬

咪撚戇鳩啦 band3仔考第一先可能入到八大
Band1 Band3都讀過
真係band1考最尾都勁過band3考第一

咁你搞公開試，其實就係要搵呢d extreme case出黎姐，如果唔係搞咁多野做乜，全部用校內成績仲乾手淨腳啦

笑死，你係咪真係有讀過數同通識架。屌你呢啲情況攞啲extreme data嚟講有撚用咩

戇鳩
咁多藍屍校長
冇公開試一定政治審查

無咁誇張既

唔一定
Band 1好多有錢一心打算去外國讀書嘅
會鳩考試 好低分都見過

你先咪on9啦 聯校活動識到大把band 3都入到八大
相反自己band1學校 唔係考最尾嗰啲asso都讀唔到
咁仲係咪你所講嘅band1考最尾都勁過band3考第一
究竟係咪你個世界太細先講得出呢句

考好dse先啦中學雞

讀緊u

點解唔應該講extreme data呢而家講緊應唔應該用校內成績取代DSE，而就係因為band3都有呢d極端個案，所以先唔應該用校內成績及學校等級，「夾硬」推算佢大概咩實力，而係必須靠公開試去證明呀嘛

你老母比黑警屌！

可唔可用校內成績去考特首

我都未見過呢個情況喎
我有幾frd都係中中甚至band3入喎，啲同學係讚佢地叻而唔係排擠喎
而且正常點會無喇喇問人咩中學，除非係frd傾下往事先提起。

我同你係咪唔同世界
大學同你同一間遇到嘅野又唔同
中學band1同你講嘅又唔同

完全無讀書風氣，個個有得通水就通，全部懶得溫書上堂訓覺、功課日日都大量人欠

Blocked
咁弱智都諗得出

你估 777 咩，年年考第一。